一齊黎計劃香港未來既日子

如果我地真係咁西利，雞蛋推翻高

雞蛋推翻高牆，點處置班狗同狗官？

由其係警隊，宜家有3萬幾人。
中共無可能比香港無警隊維穩，
如果成立左獨立調查委員會，部份黑警會正式收皮，但我敢肯定一定有漏網之魚，有仇青餘黨。一炮過解散警隊應該行唔通。
應該要點做呢
光復香港，時代革命

到時黑驚餘黨四散社區，打游擊傷害無辜市民。
投訴唔到，比佢地走甩埋點拆好

推

乜都無嬴過就問嬴左點?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

港毒撚又想騎劫

Not the right time to discuss this

唔洗打飛機啦
幻想美好
現實殘酷
到真係贏嗰日先講啦

唔係打飛機，各位可能誤會左小弟意思。
我係想講，大家一直以黎咁辛苦係左咩？
輸左講咩都係無用，但大家唔係唔好淨係預輸先得架。
如果有一日真係贏左呢？正所謂未雨綢繆，贏左果日，唔通到果刻先戇鳩鳩係到諗、會否太遲？

認真Po無人應

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止